和理非又有嘢好做啦

既然警犬咁荒謬話laser pointer係高能量鐳射槍

作為和理非嘅良好市民，我地應該做嘅事，就係：

見到有賣laser pointer嘅地方
向海關舉報有商舖售賣高能量鐳射槍
同時向消防舉報售賣鐳射槍嘅處所有消防隱患（一陣試槍搞到著火就大件事）

呢兩個部門，連同受影響商舖，就會憎到班犬入骨

仲有
Cd機dvd機bd機ps4....
全部有laser
第一個舉報蘇寧國美

推到海關出來割蓆

香港法例無界定幾高能量先算高能量

[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop

文宣！

借個位,提提你